有冇人有買hkt學生優惠入面嘅adobe 2019

如題，想知佢係點嘅？係email code比你定要去拎光碟？

比code
唔知洗唔洗影學生相 但應該要你打校名學生number𠴱啲就ok